秀茂坪大王出咗獄未？

俊 ? 你邊撚度俊呀 屌你老母

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

On9

你老母就on9 死5毛

終身監禁wo

小學畢業未？

我個仔都3歲啦

唔係話19年出嚟咩

你信終身監禁 真係一世？

第10被告 傅顯進（大王） 17 謀殺 案中主腦，最惡毒無人性，極端殘忍、暴力。打到阿雞（陸志偉）臨死前，你對他仍沒有憐憫之心，所以我對你亦無憐憫之心。你已經無可救藥，是個危險青年。 終身監禁 維持原判，最低刑期22年。 服刑中